你班泛民撚話不滿延任就用選票反映吖嘛

你班仆街夠膽接受延任嘅話
下年我就有本土投本土
冇本土射落海

就係唔撚益你班賣港賊

講真，下屆仲有冇本土派會投身議會

我諗宜家局勢只會令本土主義者越嚟越疏遠個政制
不論區議會、立法會定公務員都好

如果本土主義者對政制越嚟越唔信任，噉必然對投票都會越嚟越唔樂意，噉自然會少咗本土主義者參選，一嚟票源冇保障，二嚟好大機會被本土主義者唾棄

如果檢驗下本土主義者個生態，會發現同泛民支持者係有個分別，就係議員同支持者間嘅關係：
泛民支持者係相對比較視議員為一個比自己高尚嘅角色
本土主義者係傾向覺得即使議員係本土派，都同大家有個平等關係、志同道合

換句話說，含住投好難係本土派發生，當然我唔係話宜家本土有含住投嘅情況，而係想指出本土派議員想出任真係唔可以得罪本土主義者，可以話真係脫離唔到民意，試諗下如果未來有個so called本土派議員叫大家含撚投，應該真係會畀人打

傻啦 到時咪叫你尊重初選35+

傻啦
佢地今年就係入去發揮影響力令到唔會再有公平選舉，永續委任

以二級議會, 解決去留爭議